[多圖]【強國「毒情侶」】留英虐死貓惹公憤 賤男飛女友：回國我就安全嘞

[多圖] 一人一個email屌柒中國留學生喺倫敦虐貓

［變態］大陸留學情侶虐死貓（有圖）

rip sexy

push

監獄班黑鬼

今次靠你地

等吳京交完稅就可以救你啦

唔好畀佢兩個走得甩翻大陸
因為佢講得岩架 回了國就沒事

有錢 實無事

可憐無辜的毛孩！大陸日前發生一起虐貓事件，一名惡男因為不滿女友和他提出分手，竟將怒氣宣洩在前女友養的貓身上，甚至將冷血的把虐殺貓的過程拍下，拿著影片威脅前女友復合。而殘忍的影片流出後，網友肉搜出這名虐貓惡男，趁其出門時圍毆，還對惡男狠嗆「見一次打一次！」，男子被打到骨折，不少人得知後直呼痛快。

安全？邊度安全呀？睇下！睇下！邊度安全呀？

支那狗